北京公布新疆影片外媒未報 外交部不滿

北京近年因新疆人權問題廣受指責，對於各方關注的再教育營，官方上午宣布「學員已全部結業」，卻未能說服國際社會；外交部下午則問起外媒，為何不報導中方公布的涉疆紀錄片。

美國眾議院日前通過「 2019 年維吾爾人權政策法案」，引起北京激烈反應，除了外交部等有關部門表達強烈反對和憤慨的立場，官媒連日來更是砲聲隆隆，而國務院新聞辦公室今天上午則是舉行記者會，刻意宣揚新疆的「穩定發展情況」。

兩部影片獲得數以萬計中國網友的支持和轉發，相對於國際社會對新疆人權的普遍譴責和憂慮，中國國內和國際社會的看法猶如沒有交集的平行線；今天記者會中，官方也播放了部分影片內容。

下午在外交部例行記者會中，有陸媒以「選擇性失語、集體沉默」形容一些西方主流媒體對上述兩部紀錄片的態度，外交部發言人華春瑩回答時除了指少數外媒還是對兩部紀錄片作了報導，也點名部分外媒雖參加了今天的涉疆記者會，卻未報導紀錄片內容。

華春瑩說，「你們能不能坦率地告訴我，你們為什麼沒有報導？」她批評，「當新疆的事實和真相展現在我們的面前時，你們卻唯恐避之不及」。

國際傳媒係唔可以報導飛機片的

假新聞梗係唔報啦 戇鳩仔咁

人地報唔報導都要口交人地
想控制埋國際媒體

整條假新聞假片出嚟話係事實同真相屌你老母支共真係無恥無下限

真係痴撚線

以為自己真係大撚曬咩

講咁多唔見你放人入去影？

你估間間外媒都係支支tvb咩

人哋唔相信你啲片
有咩問題

有，放過幾間，但有晒劇本下安排演員受訪，最後班外媒全部都話假到震

當年納粹德國都拍過集中營啲片

無得fc 既人地點報

繼續叫囂啦支共 你都擺唔得幾耐

安排晒叫放咩同北韓有咩分别

但宣傳唔到出去就無用

你話係真就真嫁啦？證據呢？

北京公報 導演同演員都係你既人

依家係全世界唔信你支共傳媒

而你班小腦粉 就全聽黨話 真係忠心過狗

萬能Key 截圖：

如果可以安全入去採訪肯定鳩衝
甚至如果入去採訪唔保證人身安全都應該大把記者鳩衝

因為人哋識fc, 唔會傳假新聞囉

大家可以睇下幾撚假

中共宣傳片 = 納粹宣傳片

因為fake news 囉

學藍屍廢老話齋：行得正企得正，怕乜放傳媒入去自由行呀！

垃圾中共

你D洗腦宣傳造假片搵鬼睇, 你當西方人好似你班雜種奴隸腦生屎

半年前我都會信既，呢半年真係大開眼界

睇返佢地剪輯過既反送中'暴徒'片, 真係得啖笑

癲狗發作亂吠

會影響公信力當然唔報

佢地當外國媒體係黨媒，完全唔洗理公信力

口交部柒到呢...

同D狗一樣
影佢哋呀

笑撚到我條片你拍 你自己播... 外國媒體冇人入到去望 人地做新聞係尋求真相... 你做新聞為自己利益 講黎都把撚

我從華春瑩你的影片裡都可以看到女人們的假笑

拍戲點當新聞播
不如報Marvel

假的，當然唔報

港共都衝岀黎binc

親身Due diligence 都做唔同個source 嘅creditability in doubt，叫人點敢播？

自己封鎖消息=冇發生過

睇你老母咩

睇黎佢地真係好驚全世界都開始緊既人權法

人報唔報關你咩事？
緊張到咁？身有屎？

想睇春瑩流出多啲

對於有扑野片流出

華春瑩說，「你們能不能坦率地告訴我，你們為什麼沒有報導？」

呢排係YOUTUBE都見到有個維吾爾女人係到拍個到有幾好
生活幾自由幾開心咁
下面一班支那人留言話原來集中營咁爽,快D送我入去咁
我心諗你條臭雞,你班族人係集中營受緊苦你仲係到粉飾太平
鬼唔望你係下一個俾人捉入集中營輪到閪都爛

無辦法，而家支那全實名，外媒根本入唔到去

想澄清不如組個團帶外國記者去實地巡視一次

S

以為自己大哂？

唔睇都知係假

人地係報導真相唔係假新聞

佢都可能比支槍指住者

今日工展會約定你

你確定二戰時期會有片？

On9?

佢真係當外國新聞機構係香港政府新聞處咩，比你控制呀

剩係再教育呢句經而有問題喇姦完就唔告你強姦咩

外媒又入唔到 之前又死都唔俾人去睇 唔係心有屎？？？？？
而家自己拍完宣傳片又逼人睇 行撚開啦FAKE NEWS 支那狗

我有個朋友係Mix嚟，但佢個樣Mix到有8成似新疆人

而佢最近工作要喺返大劣穿梭，兩個星期入面俾人扣留咗兩次廿幾小時
佢仲要唔識講中文，剩係識英文，同D關員雞同鴨講

拍戲報咩新聞

半年前都唔撚信啦

香港好多新聞大陸夠冇報啦

你公布埋點樣先姦後殺先啦

新戲發佈無人報你姐

因為人地唔係共黨黨媒

她批評，「當新疆的事實和真相展現在我們的面前時，你們卻唯恐避之不及」。
點解我覺得原句送番俾支那都完全冇違和

係人都知假嘅野 報黎做咩？

你估好似香港班狗媒下下照報4點鐘大話會咩

Comment啲五毛打哂飛機

真心CLS

今日，工展會約定你

華春瑩說，「你們能不能坦率地告訴我，你們為什麼沒有報導？」她批評，「當新疆的事實和真相展現在我們的面前時，你們卻唯恐避之不及」。

不如中國問返自己，點解要對真相恐避之不及？

你講就信？

淨係睇啲留言都cls
有五毛 有小粉紅 有洋五毛
仲有新疆人現身說法
話共產黨好 宗教果啲野唔關佢事

支那人冇一個無辜

好撚柒

問中國做咩封YouTube

官方Propaganda報乜春

有聲

點會無

啱，BBC喺外圍渣車經過已經起哂鋼
我拍嘅唔得，你拍嘅就要信？

你比咩我就要報架啦咩又唔係大公報

外交部不如叫小學雞部啦

假新聞黨媒先會報

鳩噴自膠

睇「流浪地球」就認識到中國科技

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

求其拍套電影就要人報

我相信係被迫
拍得唔好就姦到你死

人地係報新聞, 唔係做影評架

啱啱一睇 the economist 咪報左
做乜鳩

netflix有個documentary講 2戰 全彩 可以睇下

逼人報假新聞

人地報新聞
共產黨果d就假新聞，點報

人地外國既新聞又唔見佢報下, 一報外國既只係講美國失業好嚴重, 股市又大跌, 又槍擊案

如果你係新疆人
可以點姐?

唔通報中國製造假新聞咩
到時咪叫得仲大聲

（Twitter戰線）歐盟Magnitsky Act有重要進程

twitter要人: 歐盟今日一致通過啟動Magnitsky Act 立法程序，詳細仲要傾，但歐洲戰線開啟左啦，快啲入去講邊個國家的人最需要被裁裁啦！！
幫手入去retweet同推post

條片啲comments證明維穩費唔小

信你, 唔睇，無謂煲大佢個點擊率。

干涉完言論自由
依家就到編採自由

誠信呢啲嘢中共day 1就破咗產

自導自演應該係交俾戲院播

人無知真係好恐怖...

外媒做野唔使你教

睇左D comments 好多account個名都係大陸人名串法 e.g. Chen
另外新疆人現身說法 睇到有2個話係US讀緊書 但係睇佢打既文唔似
再睇埋另一個新疆人講既野 睇得出大家用既英文字差唔多
有幾多個comment係真 自己諗

你正常果一面有冇好吹奏?
正正常常係應該架，唔正常先有需要報導同改變。

記者做野唔駛你教，記者入到新疆自然會報導

柏林公佈猶太集中營相片外媒未報 希特拉不滿

識唔識咩叫公開透明

個個拍條片都要報咪好唔得閒

就係呢隻臭雞

其實你知唔知無人想知呀

你自己買起鬼佬廣告時段播啦

做咩要迫人地報fake news

無人信你

睇左陣，佢有啲新彊人以前炸鳩支那人既片，好撚治癒
但係望住佢地被逼拍片用支那話自白就好心痛

當全世界都弱智？

果時仲有採訪問d人話自己好撚開心 而家話走就走 邊個信

冇睇過雷霆救兵?

人地鬼唔知你面一套 底一套咩
開放個新疆比人自由出入就信

根本支共玩愚民政策玩到自己智商都低埋

個個係愚民自然易呃 變相覺得自己手段好高超

但實際上對比返全世界準則就如小朋友講大話咁

假新聞報黎把撚咩

講咁多，夠膽就開放採訪

Netflix 二戰大事紀

Btw第一套識郁，電影係1888年

好似托市咁，同係咁問點解個市唔肯升一樣on9

On9
要報導梗係要用自己拍嘅片
唔比記者入去又要迫人用飛機片

人地有公信力，唔喺新聞放饍稿

18k like

人哋唔慣報假嘢......

記者做嘢唔駛你教

同啲狗同埋黑絲gp一撚樣做法，上樑不正下樑歪

為何不報導中方公布的涉疆紀錄片

無人信你啊，諗吓點解啦

你們能不能坦率地告訴我，你們為什麼沒有報導香港的和平示威

人地報唔報自行決定，邊似你咁操控所有媒體？

我仲乜要睇你打飛機

關你叉事咩口交部

同學校拍宣傳片一樣 扮晒咩師資優良 學生品學兼優d fd

堅持攬抄
商家唔洗諗有返生意
簡單和你shop,和你唱 ,和你lunch已經好有用
唔好諗住聖誕,新年,復活有生意做
五大訴求，缺一不可

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
FB page: 二百萬三罷聯合陣線
TG頻道
Group List
FB
IG

職工盟TG：

✅加入公會
✅大人肯罷工 細路使乜衝

根本就同北韓一樣
比得你入去比得你睇既都係安排好晒

北京既外交部係稻草
愈理佢 佢愈自覺重要

其實赤納粹真係唔係講笑㗎⋯⋯
中共做啲嘢越嚟越恐怖 仲完全冇趨向變好
只要國際社會撓埋雙手唔做嘢就會變到納粹咁
中共仲要每個國家都滲透咗 加埋用經濟左右政治

選材係新聞自由，你又想將自己一套硬塞落其他國家，人地覺得係假嘢咪唔報囉

先不論你段紀錄片有幾可信
人哋外國媒體嘅內部事務又關你事？

姐係人地唔鳩信你講野啊

反了

冇睇comment 絕對唔排除話喺美國讀書嗰啲嘅只係網軍 不過唔好睇小支那豬愚蠢嘅程度 喺外國留學嘅9成支那人群埋一堆學唔撚到英文 又唔敢/唔想理(支共所指嘅)政治 兼且有錢去外國讀書自然係利益集團嘅一份子 自然大量外國小粉紅 真正去到外國讀書而覺醒嘅只有好少

假新聞有咩好報

全世界同你做假好嗎？
On撚9

就算佢地去外國自立成群 都好難做到打咁大段野用字差唔多
根本就係網軍黎

王立強事件可能只係試緊國家誠信

其實歸根究底都係你個共產黨政權冇可信性
所以你就算放咩出黎都冇撚用
要令人信服就請增加透明度，不過增加完你就維唔到穩 所以都幾矛盾

你比人地自己入去拍咪播囉

🤣

同納粹d片冇分別
點播呀

你個intranet無壞左呀❗️

又比人睇到想控制傳媒

明知係假，報嚟做咩？
當人on9?

你開放世界各地傳媒
入去自由採訪睇吓

他國內政關你中國咩事

Onq

如果編香港應該長好多

一戰都有，近排上返彩色tim